解藥進度已經95% 習近平而家係咁禁藍色波波

經過侵侵認證

Download 研究結果全文

/

希望快啲應用啦
不過有藥都唔好賣俾支那

根本唔駛賣
呢兩隻藥而家藥房都買到
一隻係疕疾藥 一隻係抗生素

咪撚信

chloroquine武漢一路用緊

點有可能係真？

呢2隻都係就藥，支那不嬲都用緊

你唔係信醫到肺炎啊？

虐疾 又連番去美軍去金銀潭醫院醫虐疾

呢2隻就係藥，支那不嬲都用緊

你唔係信醫到肺炎啊？

有d anticlimax?
原本驚要18個月先有vaccine
點知原來靠現有嘅成藥就可以KO個肺炎？
咁係咪支那又on99白白死咗好多 雖然支那人命本身就唔值錢

另一種情直係抗生素，點肺炎？

無可能係真

就係呢個chloroquine武漢已經一路用緊喇

其實同一隻藥點用都可以好大分別？
兩隻藥劑量 + 點溝又可以唔同？
唔係之前支那就唔會搶註冊
利申 文科撚

千奇唔好信，好多人為左研究經費就9up話揾到藥呢種未必係真

支那係搶 remdevisir

之前個個日本女人R經費
而家佢正式收左皮
唔知呢條友又會唔會好似佢咁蠢
同埋個研究成18個人 要守秘密應該有D難度

我知
係話溝法唔同可以唔同效果？

用quine咪即行行返支那條舊路

啱啱睇左新聞，美國fda都話要用quine
睇，fda應該唔係會奶支
如果真係有用，恐怕比支那撞中左

查下藥典 search key word “malaria”

azithromycin本身都有用做副藥(唔係主藥）黎醫抗藥性重虐疾

但無詳細further study

唔覺得呢2隻藥會有咁大作用
起碼隻藥本身要係anti-viral 啦下話

佢文中就cite
Azithromycin has been shown to be active in vitro against Zika and Ebola viruses [20-22] and to prevent severe respiratory tract infections when administrated to patients suffering viral infection [23]

我自己唔係讀病理學

純粹鳩up下

佢個隻副藥只可以用黎製造無咁適合virus replication 既condition 從而抑壓病情

阿奇黴素就話有cite

但係雖然支那係好早就用quine，不過佢d資料可信？

宜家連個quine藥理作用係點都未知

有亞種已經好難造藥，有記者問侵侵整成點，侵侵都求其帶過算根本冇解藥，人類有歷史以黎，打敗過病毒只有天花抗生素對病毒係冇用

問Trump整成點佢點答到呀

Remdesivir 未antiviral drug 囉

用啲無咁學性既terms黎講下原理

Remdesivir 本身已經係人工製造既老鼠藥黎殺死武漢病毒

因為佢個樣似足武漢病毒 既主要食物 ，而又呃到隻病毒肯食隻老鼠藥，但隻病毒未瓜柴囉。

隻病毒本身係破壞咗身體嘅immune system
同肺部嘅protective lining
因為個肺柒咗壞咗
所以其他細菌/病源會攻擊肺 做成肺炎
所以可能因為咁 唔係用antiviral醫？

其實我都唔係好確定 但
source:

會唔會中共見到歐盟呢1-2年都唔幫佢地講好說話
先放毒整經濟 到要進入戰事狀態直頭走數
支那應該都爭落唔少錢 就好似海航咁一路爭人錢又要一路做?
支那印幾多錢外國應該都唔會用人民幣黎做交易貨幣
咁一定玩返死自己
大局已定 爭在用咩形式收尾

HCQ係屬於大家既!
但係溝埋Azithromycin 一齊呀笨既idea 就係法國佬發明
有冇用就睇下點
唔關支那事

唔好睇小滲透

如果搞得掂既話
法國佬一定要同支那講 我九你一

咁唯有用住瑞德西韋先

之前聽講座話藥廠執曬Research and development
改做Repurposing drugs
賺多好多

美國咪又係9up

一直都講隻病毒唔勁
係中國有心製造恐慌令到全世界混亂，造成大蕭條
封城、用假嘅屍袋、狂燒嘢嚟製造假signal

但係買唔到
上面兩隻起碼common d

只要唔panic
醫療系統唔爆煲就唔會有事
係中國有心要全世界collapse

樓上所謂亞種咪又係中國啲科學家講
呢啲又信中國呀？

大陸無哂武漢肺炎病人， 要都無用， 你唔知咩

China Lied People Died 呀

Hydroxychloroquine 用嚟阻斷病毒 replication 個 cycle,Azithromycin 本身是殺病菌，但它有另一作用是 stimulates 人分泌干擾素，從而殺死病毒，所以兩藥共用是相得益彰！

聽住先。個study 做得唔係好appropriate。1）n 太細 （我都明而家好難recruit 到成千個patients 去做），2）open label instead of randomized study，3）many dropped out during the study? (去左ICU/死左)

中國多死係一開始因為恐慌爆咗醫療系統
但係咪死到滅城咁要隨處放嘅屍袋同現在狂燒嘢
我覺得係假
中國只道醫療系統爆煲
嗰個地方就會collapse
就不斷散播恐慌
外國啲搶購都肯定係外國啲中國人聽堆黨啲假信息去引起恐慌

Remdesivir咪證實副作用好大，仲有remdesivir當初過唔到伊波拉，就係因為毒性同副作用，原理我都知，但病毒係係冇人真係打敗過，只有天花，係事實，天花仲要係dna病毒

進度一定知啦如果進度良好，佢仲唔大大聲咩，睇記者會啦廿

Chloroquine 係支那冇用未必真係對virus冇用，lab test 同試係body 到係有好大分別，可能係人體有其他mechanisms inhibit 隻藥, Chloroquine 係靠autophagy去作用，啫係lysosomal degradation，而autophagy 係真係受好多pathways 影響。所以combined treatment 有用唔一定係假。

其實都觀察咗一段時間
呢啲有助減低panic嘅post係推唔起
反而製造恐慌嘅post就不斷spread

我就預咗畀人負評狂屌架喇
但如果我講嘅係真
香港因為panic得太緊要，各方面嘅代價都太大

反而大家成日取笑嘅日本、英美先係拎到最好嘅balance

如果你咁勁 就做左博士啦 你未夠level俾意見

丙肝病毒？

oxford 都話應該有效， 而且安全

上面有人話Azithromycin 係antibiotics 唔可能醫倒由病毒引起嘅武漢肺炎，我一開始都覺得好難理解。

但原來早於2010年已經有研究關於Azithromycin嘅antiviral property (1). Mechanism 大概係增強左免疫系統嘅反應同減少virus 嘅 replication 由 release.
亦都有文章證實佢喺cystic fibrosis可以可以減少viral replication (in vitro) (2).

不過樓主講嘅研究 (3) 個sample size 太細，得26個人。加上唔係randomised control trial. 個result 未必好有意思。可以cautiously optimistic 不過要有再多啲evidence先。

References:
1.
2.
3.

而家美國大爆發，大把病人試
一定要搵到人類解藥

唔睇呢個post都唔知連登咁多醫生

這藥比瑞得西韋更好?法國最新藥物研究大突破,Dr.Rex分析法國最新人體測試結果 hydroxychloroquine : a new hope?"

暫時啲research studies 都係講緊 Remdesivir 係針對 viral 既 RNA polymerase 同埋避得過proofreading RNA backbone 既 exoribonuclease

不同物種既蛋白酶係會有不同specificity

Human 既RNA polymerase 及 exoribonuclease 兩種酶 同 virus字面上功能係可以係差唔多 但實際上specificity 係好大分別

而人工製造核苷Remdesivir 就係針對 viral polymerase 及exoribonuclease

如果之後啲研究發現human polymerase 及exoribonuclease 對 Remdesivir 無選擇性就相反變成毒藥

同埋片入面RNA 點解 會係T 而唔係U?....

似行番2月尾支那話搵到藥條舊路
點知negative 一排， 再驗又中

不嬲連登仔都係上知天文下知地理嫁啦

有無人覺得其實d藥可能真係有效
但支那用既都係假野,所以唔得

Push

中國之前有無試過 溝埋A字頭隻藥 一齊用？ 定佢地只係單用奎寧？

出面話係 Chloroquine 太危險要停用
但係 HydroxyChloroquine 姐係Chloroquine 加個OH group 安全好多又唔見佢地用

單用奎寧

仲要用埋machine learning去搵

副作用呢？

瘧疾藥有用 咁地中海貧血咪可以免疫

突破盲腸

出paper 同埋conference靠你啦

奎寧類加抗生素
個配搭聽落怪怪地咁

升左膠群起
解藥進度-20%

意大利好似俾你無視左咁

人地用兩隻藥 唔係淨係 chloroquine
同埋 chloroquine 同 hydroxychloroquine 唔一樣
hydroxychloroquine 毒性低 D

Azithromycin 唔止係抗生素 佢仲有其他作用

(1) Research into macrolide immunomodulation for chronic pulmonary disorders demonstrates consistent positive effects, although of types other than seen with diffuse panbronchiolitis. These effects, together with their inhibitory activity on biofilms, have the potential to make them a useful option. (2) The benefits for CAP are consistent, and higher when a macrolide is given with another atypical agent than if the other atypical agent is given alone, suggesting a non-antibacterial benefit. (3) Recent research of the immunomodulatory properties of azithromycin imply that azithromycin may have a previously unknown short-term biphasic effect on inflammation modulation: enhancement of host defence mechanisms shortly after initial administration followed by curtailment of local infection/inflammation in the following period. (4) Additional in vivo research is needed prior to developing any firm conclusions.

一定賣，咁撚多大愛左膠

兩隻藥都有調節免疫力作用
唔係直接對付病毒

呢d 藥周街都有得賣
強國係最大生產商

解你老母

香港可以試下醫療系統崩潰 睇下點

隻病毒大陸整出黎，佢地一定試過好多唔同藥，confirm係對佢無效醫唔到既

衫褲鞋襪咁配搭

我唔敢幻想係醫院入面啲病人爭住用部呼吸機既情況

屌 諗番起黃子華

支那病毒 係 SARS + 愛滋 + 瘧疾 合成體

其實真係睇個個地區夠唔夠呼吸機用

點會夠

平時點會預一人一機

唔勁但意大利死咁多人

HQ 好鬼多唔同既效果，malaria 係最出名。
好似 aspirin 出名止痛，但其實可以預防中風。

一隻藥入到身體入面無可能只會影響一個樣野。所以combine兩隻藥係有機會用兩隻藥既（副作用）去醫好肺炎。

終於明個title寫藍色波波係咩...

同bt一樣，去到99%自動停

大陸啲藥真極有限

其實 HCQ 主要用來醫類風濕關節炎 rheumatoid arthritis (自身免疫疾病)

Azithromycin 這類 macrolide 很多時有抑制免疫作用, 跟樓上說的一樣

Remdesivir 抑制 RNA-dependent RNA polymerase, 而人體正常來說沒有這樣的酵素

醫到都唔會講出來啦

咁呢隻呢？